homesquare 間八月花摺咗

係精神嘅

正常啦
死場＋貴
唔講黃藍都做唔掂

Ae 就拍住美心上
八月花 用ae 有折
我諗都好清楚啦

未運動前食過1次
頂佢，d野工廠食品，幾舊水我食outback都無咁嬲
難食
hea做
貴

唔執粒就奇

藍屍只肯幫襯外國野都唔肯幫襯本地品牌

我附近間翠園又係等摺